我以前做過兒童節目 曾經係暗星 你問我答

大家好 我以前做過TxB既兒童節目一排
大人未必識 但出街試過俾小朋友認出
想知我再講

名？

同自爆有咩分別

名就唔直接講喇

唔係咁易估到掛

蓋世寶係咪好撚憎譚玉嬰

游水果個？唔記得叫咩名

暗星都係公眾人物
咁都怕自爆 就咪開post 啦

巴打識問

我拍過電視
做數學博士

唔清楚 我節目係每星期6朝早播卡通 一齊食早餐個個濕鳩節目

你個名出賣左你啦

阿水

教細路認字嗰啲教育電視

btw請善用起底功能

的士陳同樣子

樓主個名

我知你講邊個 之前賭錢個位
我無游水 但有唱過下歌

viutv 間唔中見到出鏡

又話我地問你答

巴打無做暗星好多時間?

開咁撚多post問野

我好少講自己d野

近排完左套劇 休息緊 所以有d時間

有無被人潛規則？

Bbson定eric呀？

樓主 呢個係咪你

完

我用緊朋友account 我係男
但係我ex試過俾高層約
佢拒絕 結果俾人踢出節目

viva

我係食早餐個節目

請善用起底功能

你係認字特警

認字唔認人

人稱阿水的兒童節目主持人司徒瑞祈，最近離巢開小食店做老闆，主打小食、意粉和特飲，當中不少自家制，包括黑糖冬瓜茶、素菜春卷、一口西多等。阿水唔止每日駐場招呼街坊，連採購食材、煮食也一手包辦，連近日8號風球、10號風球都照開門，等附近居民打風都有嘢食，如此拼搏，背後原來是個追夢故事。

出道十年決心追夢開食店
講起阿水司徒瑞祈，可能你會想起游泳港隊、中學時睇過的青春愛情劇《赤沙印記@四葉草2》，甚至兒童節目《放學ICU》。為何突然唔做藝人，開店做生意？阿水說：「開小食店是自己多年來的夢想，自己也喜歡煮食，閒時煮給朋友吃，也會hashtag阿水廚房。」

咁近排做緊咩？仲有冇係電視上出現？

我想知dickson哥哥係咪gay

點睇你既同行，笑波子？

似bi 男女通殺

導演有無鏡頭後屌柒d細路

我成日ff會虐打佢地

答得好少

睇咁睇似左上角條友

Agger

其實係的士陳

個樣似連登樣

呢個post改錯名
應該改返做 你問我唔答 會好D

認得你啦
好假既肥仔

司徒睡袍

angelababy個頭

我拍過電影我覺得我可以提名

如果金像獎有最佳路人俾我

反正都唔撚答 接下龍算

BBson?

viva club連細路都唔睇
唔好吹水喎

樓主爛尾。

丙啊

我記得佢係舊登巴打黎

咁就唔知呀
BTW, 我覺得jennifer 靚過baby

個時黎講Jeffifer真係正好多

你係咪同angelababy一齊做主持，戴眼鏡既，對眼分得好開哥個

睇翻兩登開p嘅相..

後排左面高登樣 右面連登樣

巴打你返工返開幾樓

我知喇 同baby一齊拍果個

係呀, 超可愛

曾經係暗星
陳偉霆

個post係咪完左？

樓主而家係加拿大發展？🤔

你講真我切柒啦屌你老母